劉慧卿疑接中共密令，破壞靠一輪BNO居英計劃

臭西卿究竟收咗幾多中共錢？

齊阿哥不了

算吧啦佢
過撚曬氣仲邊有人聽佢講野姐

佢個頻道好撚多港豬睇喔

孫柏文插到呢件民主阿婆四腳朝天 Lau trying to use the UK's colonial guilt to ask for more rights for BNO passport holders....即係隻老虔婆預代我哋塑造「大種乞衣」型象，「老馮/欠咗我地」呀，令英國選民討厭我哋呀！

被人賣豬仔仲要向蛇頭say thank you? 傻的嗎?

蘋果日報都有好多港豬睇㗎，同志

【Little Englander】BNO卿姐可否唔好再倒米？（孫柏文）

阿婆自動彈出做香港人lobbiest。作為一個零意欲揸BNO去英國嘅港燦，我懇請佢唔好靠害想揸BNO去英國嘅人啦

Lobbiest 係極專業職系，並唔係單靠一口流利英語，幾十年前嘅一個朵就得嘅。在今日英國局勢，卿婆個tone錯哂，簡直同手足倒米，預先向英國選民反宣傳港人型象!

要破壞使撚去完英國返香港強推 bno 續證再加成主黨民協眾志去推,
換言之，劉慧卿而家真正接既係英國密令, 而家做既係依英國策略去做